（gym撚）上網買呢set野會唔會好不智

因為住村屋，唔想走到咁遠去做gym
有冇建議，

上網買無問題，但大陸野就......

sm機

認同，重要你要有正確姿勢做，用錯力同做錯左，要睇醫生就無謂啦

你驚唔驚用用下部野散哂

建議買對快速轉重量啞鈴.....
買多張啞鈴椅，乜7都做到啦

咁平會唔會散

大陸野陣間用用下
一野爆開 整斷你條腰